日本主題公園冰埋5000魚蝦蟹作溜冰體驗!!!!!

很多主題公園假娛樂之名去勞役犧牲生命，當中位於日本福岡的遊樂場「太空世界」更殘忍恐怖，在本月12日於溜冰場推出「冰的水族館」主題，將多達5000條魚類、貝類、蝦蟹等屍體冰封在冰面下，還在其FACEBOOK推出宣傳照片，引來日本網民狂轟殘忍。太空世界其後公開道歉，並宣布取消有關主題。

該主題公園聲稱想讓遊客體驗在海洋世界溜冰的感覺，所以買下了5000條海洋生物，埋在冰下，有些魚屍更只得一半嵌在冰下，嘴巴張開，露出痛苦的神情。

有關做法引來網民狠批，太空世界隨即於專頁刪去該帖，指因為主題公園不適當的表現引來不快，所以刪去該帖及道歉。太空世界的網站亦發出聲明，指非常重視所收到的意見，為引起大家不快表達歉意，並會即日起停止有關主題，溜冰場會稍後才再開放。

「冰之水族館」在冰面下埋了5000具魚類、貝類蝦蟹的屍體，引發日本民眾強烈抨擊，主辦單位今宣布活動中止。（圖擷取自臉書）

溜冰場的冰層底下埋著超過5000多隻各類性海洋生物屍體，企圖營造成在冰下游泳的噱頭，而這些魚類都是事先被凍成冰磚，載運到場內進行拼接。（圖擷取自臉書）

支那咁撚樣

死既有乜好睇

魚魚

概念幾得意既
但可以搵仿製品代替活生生既生物囉

點解你開咁多時事post 但張張都死圖黎既

唔清楚

仿製仲好啦又冇味

係支那應該會好受歡迎

死魚魚😭😭

痴撚線

世界末日咁

咁同喺墳場入面玩有咩分別

點係上面溜 咁撚核特

你上面整層冰，中間厚玻璃，下面照樣用水比d魚游黎游去仲好啦，日本仔今次on9左d

拎曬d魚蝦蟹返屋企食

一野𠝹落去啲血爆出黎嗚呀

咁突出黎會唔會kick撚死啲溜冰人？
其實隔住個moon都覺得腥

好撚核突

冰河紀元

崇日撚都係咁話
設計個條友個腦裝屎
響日本整呢d野邊有市場

弱智